新手主機板求教

小弟目前用緊i5-3330 Processor
想換塊靚仔啲嘅老母板同機箱
聽講有啲新板支援唔到粒U
有冇神聖嘅巴打可以出手幫忙

google search幫到你

跟悠2list出新機 case係法奧睇樣揀

i5 3330係LGA1155 Socket, 而家新出嘅底板係LGA 1151 Socket,所以新板唔啱插
除非你特登出去搵舊板/2手板,唔係就換埋粒cpu啦

你出黃金邪刀/高登中田嗰啲睇吓做有無h61啲貨尾賣，我之前係邪刀買嘢畀錢嗰陣都仲見到有兩三盒h61嘅板

再無嘅話就新高登慢慢搵